有無人覺得啲貓狗無屋企都係啲義工阻撚住曬？

如題

我新領養個兩隻貓 家訪左3次
煩撚到

買細送大

連無完整嘅家庭/唔同老豆老母都成理由
有無考慮過喺老豆/老母無責任心 唔喺我
我都喺被棄養嘅一份子

我填完表 即場俾人拒絕咗
原因:屋企無大人 佢所講嘅大人係要老豆老母 2x幾歲話要搵老豆老母簽名同意 最大問題 根本唔係一齊住 老豆老母同意關我撚事咩

果D所謂既義工口講你唔夠地方就唔俾你
結果隻貓貓狗狗就繼續係個義工屋企困係籠入面
根本就係班所謂既義工自撚私唔撚想俾隻貓貓狗狗人地

呢班咁既義工先係令人買貓貓狗狗既原因
屌你老母你班咁既義工幾撚時死

搵第二個機構啦

有無介紹？

屋企冇2-3千尺都話你地方細嫁啦
班撚樣咪又係住劏房

講真
啲貓貓狗狗一定喺bb時期最可愛 啲義工死攬住唔放 等牛高馬大塞俾人 無人要又話佢哋好慘點慘 又話狗舍無位 乜乜柒柒咁
你去助養小朋友都助養2-3歲啦 唔會揀個18歲啊嘛
貓狗義工正On9

係，拎隻係劏房藕到病既幾歲貓狗比你
一領養就要去睇醫生

可能啲貓狗心諗: 屌你班仆街咪撚阻住我去嘆世界啦

班義工玩撚完唔要咪叫人領養囉
之後又話好可憐乜乜柒柒 收皮啦

我當年都試過申請領養啦
屌你老母 我以後稅局查3代呀
煩撚到 又話要家訪乜乜柒柒
屋企有咩人 收入有幾多
收入有幾多關你春事咩 唔撚俾人咪冇撚俾囉

結果當年買隻狗返黎都只係1萬左右
而家養撚左7年
佢鍾意食就食 訓就訓 兩老係屋企照顧隻狗
仲自由幸福過我

知唔知點解佢地要咁撚戇鳩咁撚煩呀

因為咁易比有心人領養曬佢地就無地方扮大愛
甚至可能無曬浪浪 唔再需要佢哋而左份工呀

義工同職員一樣咁撚戇鳩

樓主上fb gp搵喇

有無介紹
今日去嗰到都係fb見到 以為無spca咁煩 啲知佢哋心理重變態啲 揸撚住份表逐項嚟差撚住你

填完佢地啲表煩到肯比你帶走都係要比錢話絕育費乜乜柒柒

最後我自己fb搵自家繁殖 領養算
有啲真係仆街配狗黎賣 （通常見到佢好密出post

有啲就真係咁啱生 比幾千蚊領養費就得

其實有無人試過領養成功？分享下

我有隻貓貓搵緊領養人，有裝窗網同唔會棄養就得
領養人要俾千幾蚊絕育同身體檢查費(有單)

都係 識人做貓義工
佢屋企5個人住300呎公屋 養4隻貓
睇見都覺得逼 d貓養到勁瘦 好似冇飽飯食咁
瘦到成隻流浪貓咁 個樣又殘
唔知佢地點定義為有空間養貓

真
去到1-2歲無人要又成日開post尋家尋家
尋你老母咩
幼貓果陣又嚴領養人呢樣果樣
搞到d貓無屋企都係佢地班撚樣造成

咪臭系
根本上就自己玩完bb就搵人執二攤 自己就拎bb再玩過
貓/狗義工可恥

Ching暫時搵過邊間？

仲有啲要問人拎入息 id copy 地址證明 結婚證書

毛x守護者
係領養日俾狗義工揸住張申請表逐項數完 再兜口兜面講: 你哋嘅申請我哋唔會考慮

都癲
真心想問下啲貓/狗義工點樣100%肯定自己唔會離婚
Btw無婚主義者係咪唔洗考慮領養

呢間出名啲義工最叻玩辦公室政治，一時又呃人錢，我記得有一期話個board 既人搞到户口凍結左要入錢去創辦人個人户口鬼到

呢間就係典型嚴過閪又成日告急既機構

告急之後又死攬 咪鬼曬人腳骨力啊屌

我果陣咪問過 都癲癲地
如果我冇入息但屋企有幾百粒俾我洗係吹撚得我脹咩

想問啊義工點解確保自己十幾年唔會死 又唔會同老公有感情問題 又唔會離婚 又唔會同老公去旅行 啊!唔知佢有冇搵埋老豆老母簽名俾佢養呢

我係貓義工 我有光環嫁

按呢班撚樣既角度諗 係
你無婚主意即係冇人會無屋企照顧隻動物啦
Sorry 我地會拒絕你既申請

你真係比呀？佢拎齊晒個人資料去借大耳窿都得喎

鳩毛就俾佢
聽撚到要家訪 提供入息證明已經唔柒理佢啦
隔幾日咪同屋企人去寵物店買左隻狗

屌 我而家好不安
我早排比左身分證號碼同地址比d貓義工
不過係Lap cat應該唔驚⋯⋯⋯⋯掛

同問

唔想再曬腳骨力 淺水灣都遠

唔係好遠都ok 咁撚遠

lm

屌啦星 睇字就諗返起佢地講野啲衰樣

八婆樣衰衰又串柒柒咁 一陣一個唔小心俾老公棄養 同啲狗一齊告急啦

RAP
貓義工：多謝呢位老闆俾資料我去借財仔

你個名
咪痴線啦貓義工

我同朋友都喺嗰到領養過1隻貓B、1隻成貓。唔洗家訪，但係要show屋企環境相同住址證明⋯其實都係望住你份form係咁問你好多問題㗎啦，不過相對嚟講易過毛守同LAP好多
Whatsapp嘅話我接觸過嘅每個義工都係用英文，centre就會有識講廣東話嘅，啲貓最快可以即日走⋯我同朋友都係即日就帶貓返去

完全同意。
本來上年諗住領養隻貓，填完form覆返我，話我拒絕家訪所以唔比我，我心諗，既然家訪唔係optional, 咁你就咪撚係份form度比人揀願唔願意啦！屌你老母

就係咁，我就去咗買貓，而家不知幾好。
總之用一萬幾千買好撚過受班仆街氣

成日叫人領養代替購買 但99.99%都係啲On9義工令人覺得:買算 咪撚煩 屌你老母 無端端俾條第一次見面嘅On9屌/咁撚7多On9煩膠嘢要做最好笑 禮禮貌貌唔撚得 係要啲咀面咁黑人憎

問過
煩過閪咁
又厭你屋企成日無人係度，講緊最多都係3-4個鐘
又厭你新手限制你唔可以養幼貓，要養1歲以上既貓

會問咩類型問題
唔係淺水灣咁遠我都一早想試下去

大概問左幾耐先有回覆

其實乜都問：家庭狀況、做咩工、住邊到+幾大、有無貓網+貓網follow up x N、養貓經驗、想要咩貓、會點養隻貓等等

send完Form一星期內啦，義工就會WhatsApp問你更多問題我聽過有人試過係直接去centre睇啱貓，即刻填form，義工即刻screen然後即日批嘅都有。

係⋯幾乎個個義工都係咁講🤦🏽‍♀️

我遇過其他義工係咁樣：
想要幼貓啊？ 最少兩隻啊唔該。（呢個都明嘅）
要貓媽加一隻幼貓？ 唔好意思幼貓出曬得返貓媽。
一隻成貓？ 唔好意思有人可以要你想要嗰隻同另一隻成貓，咁你要唔要兩隻？
你屋企無貓？ 咁唔可以比貓你，因為要有貓家庭優先。
你地係情侶關係？ 唔好意思唔會出貓比情侶。

咁同性戀又唔洗諗領養無婚主意又唔洗諗領養

睇到都火撚滾
仲話乜鳩湊幼貓好需要心機時間所以唔會亂比
一到1歲果陣先放上網，hashtag 成貓也是寶

啱啱含淚填左拯救貓狗協會
因為睇中左貓
講真d資料夠比佢拎去借P loan
又有身分證號碼，地址，職業咁
真心想知拎咁多資料做乜鳩

登佢地啲貓貓狗狗慘

駁吾刀

18歲嗰d唔係叫助養啦

喺香港講唔夠地方 不如執左佢啦

你去助養小朋友都助養2-3歲啦 唔會揀個18歲啊嘛
忍唔住笑撚左

唔夠時間先癲
香港幾多人唔使返工可以全職陪隻貓

負評個嗰可能就係On9貓/狗義工

佢哋梗係話最好全職陪貓啦 嗰個好似佢哋咁三日唔埋兩日就告急叫人捐款 又話要奶奶罐罐
收錢撚貓 等我都做貓義工先

我駁唔到

領養費一般要幾錢？

比人ban果下就當住佢面話去買隻算爽

結婚另一半就唔使返工咩 都唔知咩邏輯

約$1500 隻 （PUC 同LAP）

其實要身分證號碼係做乜鳩
講真俾都唔緊要 但係都批貓嗰時先問人拎啦
見過有網上填form已經要寫埋id card no 即刻閂撚左個視窗 三唔識七你又唔一定會批貓俾我 係咪on撚9

貓義工： 唔填貓毛都唔撚比你，吹牙

拎結婚証書先係真正嘅唔知做乜鳩

Ching買左咩貓？
我決定左
呢2個禮拜班閪義工都唔批我就買算
屌佢老母

貓義工成日話領養代替購買
但明明就係佢哋jer撚住啲貓唔放
搞到人哋要買貓自己就收埋曬啲貓唔比人

真係屌哂佢地老母，話明裝個窗網就養得貓，裝左膠網又話易爛又乜乜柒柒，搞到我又要換。

漏左個 #成貓也是寶

英短咩價位呀Ching
雖然我好鐘意唐貓（醉噯黃色同虎紋）
但領唔到我唯有買隻算😢

邊間貓店冇伏

其實我鍾意唐貓多d (三花)
之前乜都唔識以為寵物店有得買
但原來得名種貓

有舖頭嗰d我諗都要5000up
Facebook group見過最平2800
但買貓都真係有風險 因為係寵物店 尤其係共用貓砂盆嗰d 一隻貓有傳染病其他都好大機會中
睇貓時留意有無打黑痴極多眼屎嗰d
有得見埋父母就最好 (ensure唔係喺大陸配種)

當然希望你成功領養到貓貓

了解
謝謝你

格仔網先得架
膠網、蚊網、痴上去既網都唔比

唔係想幫佢地
不過呢樣野做左都係保護隻貓
呢排好多空中飛貓既post

隔離post教大個兩公婆咪又係好例子
明明大家都2x歲 就係因為佢哋結咗婚成功領養
點撚知虐貓其實我明佢哋都係為貓好 但衰態度衰囉 教到人好唔gur 有心領養都變買就算9數

係咪講緊群貓會班撚樣
Billie NG 最撚中意reject 有心有能力領養既人
懶係高高在上咁

叫包養

跟住兩千尺佢又話你間屋太大，太空曠嚇親隻貓

見過有啲要求廿五歲以上 而且父母同意先領養得
你話廿歲都要受到 但係廿五真係好誇張
又要入息證明嗰啲仲癲

生仔女都唔洗咁撚多要求
點解領養咁撚煩但生仔唔洗考牌?

成日見人捐錢

試過搵異工要一隻貓仔 佢話因為執返黎係一母一仔咁執，分開佢地會好慘，所以要人兩隻一齊養，我冇要。

一年後 變晒大貓都仲未有人要

早年幾兩年想去SPCA領養隻狗又係咁，嫌三嫌四又話hold起左比人，結果新年前路過見隻狗仲係到

但已經由bb仔大到變中型size, 仲要班濕鳩staff 唔識教搞到佢勁惡同好有攻擊性屌你咁樣有撚人領養咩

屌
我想領養唐狗都遇到呢個case

btw
就黎搞到我想買狗
領養D狗都比人問長問短 最後話你無經驗 無時間 屋企唔夠大拒絕左

下次直接講大話啦
鬼知屋企有無人呀

空曠唔係好事咩

就快話自己食老軟唔使做
日日撚貓同埋比人撚

20幾歲要老豆老母簽名？真係痴撚線

貓異工： 驚你地拎到返去，老豆老母唔比又棄養

痴撚線20幾歲搬埋出去，仲要搵老豆老母簽名洗唔洗問埋我啲叔伯叔父同唔同意？

我30都黎緊，仍然領唔到貓

班貓義工淨係識塞d 2-3歲貓比我
我要幼幼呀屌！ 6個月大應該都無問題啦

義工係義務工作，唔係收錢，用心機時間去照顧d貓
好多都係流浪貓/棄養/病/殘
新手無經驗養貓b,好易養唔大/有問題
佢地會視寵物同人命一樣，都係一條生命
領養係for有經驗，有能力，有時間，仲要好愛錫貓既人
自問無既話，就買貓/執貓
到無人問津，成堆貓困住等死佢地就會叫春，叫人領養

領養係for有經驗，有能力，有時間，仲要好愛錫貓既人

愈有能力既人愈無時間
符合以上條件既人
得退休人士

正式宣布廢青如我只能養空氣

佢地玩夠先扔俾人

貓砂，貓糧，窗網，打針，body check, 絕育，睇病，補充品，玩具
其實你領養同買，都係要定期支出
真心負責任既話，買又有乜問題

有啲義工重搞笑
要你有入息證明但又嫌你有工翻無得全職陪貓
好難捉摸啊

無人講過有問題

好多貓義工要求多多搞到好多人領唔到貓轉向買貓
結果好多貓放到變大貓無人領
咁就一世

我就係咁
我諗係咪要做141 真正work from home先領得

尼個真係cls

想做貓義工 可以玩啲完bb貓再塞俾人

買隻純種
wtsapp返俾佢地

D義工四圍執猫B拆散人地一家！

今日已經用格仔網裝過，已經入釘，用鋁片捲住，都話唔夠穩係咩玩法

真係買貓無咁受氣

總有野捉你

唔索好
有隙
格仔個窿太大
又呢樣又果樣

開名啦

領養門檻好高
但又要叫人領養取代購買

巴打係咪想養貓？
係的話留個tg傾呀

有興趣呀，我已經買哂啲野，依家企左係到

反智

依樣真 見過有貓義工用貓b威脅貓媽捉走人成家 仲要覺得自己係救世主咁
最後隻貓媽情緒不穩唔肯餵奶 佢驚佢抑鬱就話幫佢絕育再放回原地 bb就自己keep
比人威脅捉走唔抑鬱就奇

好地地搞人做乜呢？頭先同個貓義工傾電話洽談，佢問我做咩職業，我話學生，佢話我無經濟能力，要屋企人在場同意。我心諗，我自己住，又有儲蓄，廿幾歲仔養隻貓都要老母同意咁反智，有啲侮辱feel

係貓group成日都見班義工當啲放養貓係棄貓捉返屋企

係佢哋眼中貓係邊度都好危險，係佢屋企先安全

支持購買 絕不領養

買貓就係對義工最大嘅報復

巴打，如果有需要領養大狗，可以TG我 Nina_wong

家訪有咩做

唔撚開門，唔聽電話得唔得？

唔開點養？

裝網基本野 有啲煩啲話鳩你間屋細冇位佢活動
叫你小心邊啲位唔好擺野 佢地會跳黎跳去咁上下
煩撚到

都攞左隻貓啦，理撚得佢

咩啊...攞貓之前嫁喎

咁痴線

心9灰
搵到個義工前兩日就話俾我領養 講到琴日就帶嚟俾我 問曬給點係屋企 有物資未 乜乜柒柒咁 之後忽然琴日又話狗狗好多人領養 就開始潛水唔覆我 今日就話 send 咗一段嘢嚟 廢話一堆 意思就係 唔撚輪到你領養bye
領養都係曬時間曬心機

試過問領養隻bb 屋企未有貓 佢就問我有冇裝貓窗 我話冇 之後佢叫我領養最好裝返個貓窗先 我心諗屌你老母我都唔知自己領唔領養到做乜撚嘢裝貓窗先 我答咗佢OK之後佢就冇再搵過我 諗番起真係R撚晒頭

毛守最撚仆街
串撚過馬撚

唔得嫁 全職陪貓會話你冇收入
點養佢
你返part time就話你收入唔穩定
返full time就話你唔係屋企
照顧唔到佢

屌 咁你想我點？
家吓迫我買姐

同意

你都係一樣想領養狗？

乜毛守咁仆街 成日見佢地出post籌款
有人領養仲欠左佢咁

班撚樣真係好撚癲
公屋居屋又話唔得
私樓太細又話佢地唔夠活動空間
咁你班撚樣義工攬撚住D貓過世啦仆街

成日話叫人領養
但係又SET到個門欖咁高
我要過五關斬六將先可能或者有機會合乎條件
搞咁撚多野不如去買算啦

直接屌柒呢D人就啱架啦
都ON99 嘅